真愛係冇得強求，緣分到佢就會到

見到啲人用咩交友app呀，玩speed dating真係得啖笑，啲人唔係天真到以為可以喺嗰啲地方搵到真愛

真愛係需要你有耐性去靜待佢先會到，你唔需要去追求佢，因為緣分到咗佢就會嚟

我宜家日日坐喺屋企冥想，就係等待真愛嘅來臨

我等咗20幾年點解都冇

等左四十年 未拍過拖

緣份未到啫， 請耐心等候

你發生咩事呀？
你無咩呀ma?
你咁正常
我有D嚇親

我不嬲正常

為搵而搵 核鳩突
冇拖拍會死？

堅持落去， 緣份終有一日會嚟除非佢真係唔嚟

有朋友用交友app 搵到真愛喎

你覺得佢係真愛唔代表佢真係真愛

就黎結緍都唔係真愛咁冇得好講

結婚都可以離婚嘅啫，同埋結婚都唔代表一定係真愛，可以係互相利用

一定會射入除非唔入

push

以為自己開post